今次揀斧頭扒 HKTVMALL好似大減價

佢話三週年紀念
大減會
大家覺得咧塊點？買返黎出個教學
條骨好短，一定入到焗爐

買啦 加芥末唔該

到手會唔會瘀晒黑晒

留名待笑

做下好心啦

呢個價唔要求得咁多

今次唔係royal級

成日都食扒，會唔會唔健康

我真係恭喜你.竟然夠膽買涷貨

聽聞啲送貨員好鐘意拎佢當斧頭咁玩

非royal級不買呀

即係咧個扒唔得？

芥辣一定要加

試過一次係黑色
但有信心

唔係成日食
我都想成日食
只係食親都有開po

留定名

唔理咁多
點都負評左先
幾時有得食

前日先食完

決定佐啦
唔買牛扒啦
買新電視

此po已完

呢塊係french ribeye 唔係tomahawk

你次次都衰係解凍個度， 唔洗解凍都好地地，返去一田買完即煎啦

買啦 記得買烏冬